警方入黎智英辦公室搜足55分鐘 探員：我哋唔使等律師嚟到先開始

壹傳媒集團創辦人黎智英名下一間位於觀塘的辦公室，今晨遭警方14名探員持搜查令上門調查，在辦公室內搜查了約55分鐘後，撿走一批證物後離開，未有拘捕任何人。辦公室內的閉路電視監察系統，拍攝到警方搜查的全部過程，其間職員向警方表示律師正趕往辦公室，但探員未有等候律師到場便展開搜查。

警方今早順利進入辦公室後，便向職員表示要進行調查，或要問問題或取走證物，但職員則指「公司已派律師嚟，因為唔知會有咩狀況」，但警方未有理會，表示會立即進行調查，並指「稍後律師團隊如果想聯絡我哋，我相信佢哋有我哋聯絡方法，我哋唔係要等到佢哋(律師)嚟到先可開始，不過佢哋嚟到可以畀建議」。

蘋果今朝話黑警爆開左個夾萬 拎走入面啲野

推

我夾萬有一千萬, 冇律師在場, 唔見左邊個負責??

黑警會話入面冇野
完

講咩做咩都無後果

上次公佈勝利11人，過兩日就拉人
今日美國出咗制裁報告，國安又開始做嘢
明顯到

又唔夠膽入美國領事館

睇下法庭受唔受，不過到時港共又派人審，所以唔駛再跟咩規矩

你係咪有特權

大律師公會:唔評論

同共產黨講產權

乜撚都冇後果鍾意點就點

爆夾萬

非法搵證據

就算即場啪埋肥佬黎都唔會有咩後果架再同守規則既傳媒講：佢搶槍

要習慣架勒，香港人

直接放都得啦

皇軍

你咁塞包白粉入去都無人知

爆開

梗係攞錢

Police state

I am the law

唔洗解釋，doj 唔會告

over my dead body 呢

蘋果自已都有職員睇， 唔係得律師先有眼睛

學好中文先啦五毛

咁各執一詞邊個判斷 大佬你唔好咁on9好唔好 咁呢個世界唔洗公證人啦

起底
完全封鎖

你都on9 律師喺才為一個公證人去睇。唔喺離婚咪離婚 洗撚搵律師咩

面子最緊要
但又唔敢搞美國人

學好d中文先好做5毛啦屌你老母

屌你老母閪
番去幫你老豆執骨啦

未知完全封鎖左
我屌你老母你會唔會知呢

所謂有行動咪人質外交
又係搞班無能力發抗，唔敢去搞美帝
美帝就係睇穿你先一早放風話香港人會面對更大嘅壓迫，要頂住

仲有唔好quote 上面條1毛啦
你同佢傾計，佢有錢收
雖然1毛唔知做乜好

再屌你老母多一次

黑誠實可靠
雖然同同袍夾口供
但無證據顯示夾萬有一千萬
當事人亦無法提供鈔票編號
故可信性低
一千萬鉅款假如全為一蚊銀
室內千多名狗仔亦難以靠人手搬運
故撤銷控訴

蘋果職員個個都見到入面有一億 唔知班黑驚點賠呢

五毛狗 屌你老母

去考警察 實踐抱負！
拎埋嘉許
仆街 木奠搶槍
懷疑受英國勢力操控
不過大家慣就好

有無得諗

Popo 會話入面有2支槍， 又可拉肥佬黎1次

先有眼睛
笑撚到，講句咁普通的野都露底

黑警 放包白粉入去都得啦

我唔相信咁樣可以查到啲乜嘢

除非肥佬真係智商咁低，咁就冇得好講了

呃ot 啫

有黑社會法官, 冇證據都可以判罪成

夾萬咁易爆？

態度正確

去到今時今日

大家諗野唔應該再under權力框架/ 法律框架etc

只需要做野which 可以加速令佢地同美國佬切磋

成個on9仔怨婦咁

蓋世太保呀？話爆就爆，屌你老母

國安喎
搞蘋果有叉用
肯衝入美領一早贏咗啦啦

又block一隻

隻狗放包冰入去又或者搜完跌咗包冰冇攞咁點算

先有眼睛
射精會唔會講射精液

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

三屌老母

打唔贏外面？唔驚，返來恰9香港人

支持香港警察入為國家伸張正義 驅逐美帝

曱甴目無皇法 只有蝗法

習帝中招就即俾人搜，似乎國安好驚係侵侵報復wow。